【轉載】我係旺角佔區同金鐘佔區大，我絕對明咩係分化。

Source:
葉靖怡

我成日都覺得我好人
我當你係朋友先叫你咪入局

我係旺角佔區同金鐘佔區大，當時我比周庭更小，我絕對明咩係分化，咩叫做唔係自己友但話自己係你隊友，之後拉攏某啲前線然後打擊報復做野個班人，然後做啲蠢野出賣你，左膠啲鬼神豬隊友啲野我會唔知？

我係苦主大聯盟永遠榮譽博士生加學聯阻擊手。加本人已退休成三、四年都仲被某政治評論家追擊，可見本人所為一個古典自由主義兼真梁啟超類別文人係幾咁成功。老解從未出現，相反美軍可能仲有20%機會出現。而不論政府蠃定示威者蠃，condom仔嘅仔女都無法出國，我感到心情愉快。

呵欠，出奇先能制勝。不明此理仲當自己擁有遊行、集會嘅權利，放棄啦，香港人從來沒有擁有人權同埋民主。
你一係就反抗真示威、真做野，打division真實版，一係就做逃兵、移民，一係就做順民。
留咩鬼有用之驅，啲氣候專家都講過水位上升問題，你個有用之驅加埋層發水樓2030年可能就浸死，信唔信？

我星期五時同個朋友講你星期六千祈唔好，一定走唔到。除非你有辦法無巴士、私家車、黨鐵、無路可走時，你都有安全退路咁你就去啦。

個啲日程表，傾呢啲活動出黎嘅都係左膠組織，係tg貼張圖你就去？你有沒有睇過局勢發展先，人地鬼婆開party佢都塔番警署，佢777死都唔認係戒嚴同宵禁。
講白啲啦，你又點知啲活動唔係警察度出黎，佢哋有「批不反對通知書」，即係佢地預先掌握會發生嘅事。
人地宜家啲法律係皇法，拉你咪拉你囉，拉完你滅口、強姦、被自殺、求其砌罪咩都得。

佢哋呢啲所謂召集嘅區議員侯選人，識啲乜撚嘢戰略要地同時機咩。

啲咁多個區議員侯選人，沉醉在不真實嘅選舉已經好好笑（種票、DQ 、蛇🐍齋餅、出錢買票、老人院票......加埋一個廢左嘅ICAC)，我知道令對家食唔到都岩嘅，但你個集會明知咩都無，無安全、無不反對通知書、又無被保護嘅權貴，係人都借機拉鳩你啲支持者啦。

佢唔聽我講話喎，點都要去，仲玩呢啲人數遊戲。
結果事實證明我係岩嘅，渣理撚得你幾多區議會侯選人，摺幾多紙。
其實香港人除左跪同企係度，真係咩都做唔到，既然都係被人拉，你唔揸架車撞倒一兩件先被人拉？

#藉口有好多唔想反抗咪做港疆人囉
#攬炒同焦土我好開心😙 #到時啲藍絲豬第一時間走
#因為我覺得好似我父母個啲人同鍵盤軍師同condom仔同carrielam個種人係抵死
#所以燃燒吧焦土

Source:
葉靖怡

幫人儲人頭做咩
仲要做班人係無任何政績架
係呢個制度下嘅泛民都投贊成票同棄權
佢哋無政績架喎
－－－
作為一個九十後表示
我無半點虧欠香港
因為我回歸後先長大
從無享受過港英政府下嘅繁華
只有無盡嘅活著嘅痛苦
而且我有努力爭取過
既然香港人無南韓人嘅決心，咁無咩所謂
最多變澳門，好少少變台灣或者美關島咁
我無咩需要為香港嘅六七十後林鄭個代嘅富豪同有外國護照嘅香港人同共匪犧牲性命
因為我相信共匪可能有朝一日被美俄瓜分
－－－

香港係消滅係出賣香港嘅香港人手上